(支那街訪) 廣東人：拿，好簡單，係學校唔比講港獨 廣東話

5:45
港獨就當然冇打出字幕啦

要滅一個民族 先要滅佢既語言
滅佢既語言 就從學校開始

條友好明顯唔係想講港獨
佢講"廣東話"個時停左下姐